[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5571)

混沌重心 地震半客

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

早晨

有冇人想挑戰下盤

Diu 伐木佬唔出9 同17

又撚半大

買左半一國體會同半一拿根亞數緊錢

買幾多錢好

仲唔係今場半大

好彩

屌 輸左場墨超 仆街

傻閪先買下盤

伐木佬

上次每人入2球total 4球既9同17號後備

輸啦 屌你老母 傻閪

買傻西正傻西

無賭球了 睇球而已
一場波120分鐘
落去賭都無咁耐
又要咬心口

我買左大波

唔鬥氣買斬木算
有晒心理準備比佢撚狗

2:0完場呢可能

西震就算鳩數

估計半場0:0 0:1
下半場換入9同17

跟住4:0 3:1

撚半大

地震-1 all in
唔中我乜都得

燈閪

斬木主場大炒

-1？+1？

+1

因為我經歷過佢兩場半一撚狗
對鹽湖城補時比人入兩球果場

掉轉諗
一筆錢可以玩足120分鐘幾抵

13

Ching識波 賭波期望值真係負撚到仆街
100個人我諗最多都係得15~20個人係贏

打撚錯
伐木 -1 （正手，不撚狗，報真料）
開唔出我比狗屌

咁你走啦 屌你老母 傻閪

果15-20個一定係入左你爐跟你玩外賣

尾場買左咩

ok！同路唔屌你

唔怪得0:0啦

仲唔開波？？

第一日賭美職？
準時先係新聞

我係個80-85個人

忍者龜偶像黎

美職不嬲遲5分鐘

唔賭點睇
你估係以前意甲7雄年代
依家d星

主個陣好似留力 細注買主屌下波
即場睇下點再買

贏唔切~sorr

波特蘭角細者 準備開船

半大24

角大無煩腦

做咩咁多人屌我

現代波 真心唔好睇 猜猜猜 上一代波 好睇好多

主2:0啦半場

而家啲撚樣練波係練可以點樣假法

伐木大波

買左兩注聖傻西 大家集氣比我追返拿根亞大波

0-1 上半場
2-1 / 3-1 下半場

又風紀？

預感今場伐木會撚狗

乜撚野防反 睇撚到火

仲未入波 半大24

係唔係又派一萬？ 上個post999先黎咁講

尋日場葡萄牙睇撚到30分鐘瞓鳩咗
個直播主話呢場細波+和 2.5細
聽撚到佢呢句我安心瞓鳩咗

伐木者大船啟航未？

半主上

伐木

其實唔難

防完仲要反唔到，得個防

準備俾斬木佬半一撚

利申船員

斬木佬又閪

十三好波

好快睇到好多：半大24 / 又撚狗

半主已死

西震10.5角細上!

斬木入未啊屌你老母

你都好波
但原來屌唔走我
傻閪外圍賭仔比我屌完懷恨在心
死傻閪

角細已死

入返個12.5細定驚

1c

地震按屌！！！

之後對家入

地震 3.5s

我都無留意999

仆街 買半大開半細 買角大開角細

我識你米奇老鼠咩on9
我同我老友十三傾下計都關你事
死傻閪

單刀橫傳

地震下盤

賭西咩 派咩撚野錢 想派仲黑咁

半細既節奏

咁今場買咩

咁我屌下你又唔撚得咩傻閪
Reply我個留言唔撚屌得你？ 就算唔係我都照屌你啦弱智狗
係到玩外仔預撚咗比人屌啦傻閪
打粗口大撚哂咩 邊個唔識打啊
真人咪又傻閪一個

呢場仲好睇過歐國聯

洗撚識柒你隻外圍狗咩 想屌你就屌你啦弱智閪
屌鳩你就人人都得 唔撚洗擇日嘅
搵食行撚遠啲 衰撚過保險狗

外圍狗抵屌

唔知你有幾多身家啦
但你有料唔撚洗做外圍狗啦
社會渣滓都咁撚柒多嗲

屌 比返一球先 屌你

半大plz

半00 gel得

仆街 咁多人買左

應該好多身家上晒岸
上次上黎笑人連登仔成世死窮撚
但又成日上黎拉客 真係好迷
應該係賺夠想俾人賺下

大家一齊屌入一球佢

地震準備

冇料又要學人懶闊佬派錢
派既係外圍戶口積分 肉撚酸到

美職半細輕鬆

賺夠啦 想比人賺下
有料就貼身家屌柒我 串鳩我窮撚
不過講真 佢有錢唔洗做外圍狗啦
仲要死r爛r 咪又傻鳩艇仔

呢場應該係唯一下盤
專登放係最尾等賭仔追數買斬木

佢唔係上左黎好耐架咩

冰角

唉 放棄 半細撚硬 on9

似和波

叫咩名。block左睇唔到

頭15分鐘都唔撚入一定細

上嚟貼下啲外圍賭注
輸個啲唔貼

無G無C

Auti

Portland角細者 易到

點解係唯一？
費城聯都下盤左

auti 9 扑左係好事
叫得13呢d傻鳩做fd都好人有限啦

宜家好多學生都做緊艇

走盤？

落大雨 角細啦

斬木 落雨 斬唔起了

斬木冇伊波貝即刻廢左一半

收到風半場2角 全場10角

乖乖地讀書啦班垃圾
錢都無學人賭
日鳩日R爛腳 做人做到狗咁有咩意思

入2波喇屌你

比5球12M斬木佬啦

去咗國家隊？

問題係佢日日上黎笑鳩其他艇廢 又笑埋玩狗會果班人
講到自己支莊幾大幾正氣 攞正牌咁 銀河唯一大莊

打機識幾個有錢仔都有做 唔知為乜

屌你又唔敢屌番我 死傻閪
做外狗做到你咁撚柒鳩縮 點追啲走數嘅人啲錢啊撚屌
打粗口唔係好威咩 波post外圍狗唔洗想搵食啦

拉咗要坐幾多碌？

屌得好 幫我屌入埋半場兩粒喇

有錢仔貪玩
朋友搭朋友 抽好多水

諗下好喇

屌你老尾 入波呀

買完先見到啲前鋒變曬後備

入波落個龍呀 屌屌屌

係後備

識個中同以前做艇，講到幾風光咁
一次世界盃，搞到走佬，走去問人借錢，原來幾隻勞都係假嘅

兩隊平日入咁多 今日蛋都無粒

屌 原來收起哂前峰 邊個水我買大波

咁馬會開大波盤做咩撚野

屌 入波

地震入先咪得囉...

入你老尾個波

柒撚到屌我一句唔敢再回
握實緊拳頭想發洩又做唔撚到
真人出嚟打又唔撚夠我砌個啲傻閪

搵得多 輸果時輸得仲多

8.5s練心

地震就入

同倫敦金一樣不過我估頭果批應該撈得幾掂 宜家入去做真係唔知有咩賺

半大真24

都話斬木半一都係撚狗

真

買左10.5s想食兩邊

可能佢打莊

本身d人輸錢咪風光

一野比人打爆就係咁先

到而家都冇人搵到佢
個friend仲拎住佢隻做抵押嘅假勞
笑死

做艇理論上唔會輸錢
驚走數姐

美職又撚狗，屌
西波

半大已死

咁樣被人撚波

自己賭埋一份？

斬木佬整係識踢下盤？

6分鐘1C
30分鐘1C
全場幾C?

斬木睇嚟要地震入返球先認真

走硬㗎喎 你點告佢啫 你自己賭外圍都要坐

買半大要驗腦

比地震入左就叫都無得叫

斬木唔換人 就輸埋去啦

震即場和

所以賭外仔果d都冇得怨
明知輸錢就俾人追到瘦
贏大錢又有機會俾人走數都要死落去試

快撚啲半大啦

大老尾咩

無角無波

8.6s練心

半細全大

斬木佬入未

買左斬木佬既連驗腦錢都輸埋

仆佢個街唔識入波

唔知佢，我仲記得嗰年係巴西畀人大炒

大你8.7

咁買半大連咩幾都輸埋

地震fg

feel到呢場下半場入球show

14年我追西班牙都仆晒街

31分鐘2C

有幾on9先會買半大
點解我要咁on9

2222

地震入未 等班上盤叫都無得叫

2c

波又冇角又冇

伐木fg : 上盤gel 伐木美職正氣80分鐘地震追和11完場 美職又撚 西波

即場2.5B

德國7:1？

追阿根廷咪又係一樣

唔入波唔刷角 斬木又假

我唔要角 我要入波 屌你老山

睇死又無波入

入未呀屌你老母

刷爆佢

美職不嬲都係撚狗波

主救角

西班牙對上一屆冠軍
之後果屆頭一輪分組賽出局

係，嗰場之後佢就走咗佬之後就聽見啲人個個都話借咗錢畀佢

比智利荷蘭防反打爆晒

屌。 入波未

半場是但一邊入1粒，下半場俾人反勝算啦

上盤快手啦

點解馬會2c都開9.5

呢位師兄買得好重手？見你洗版

一日未換9同17都唔洗旨意有3.5b

馬會好友嚟，唔會睇淡後市

半2全15

食C........

撚狗波，仆街

買左10.5角大驗腦了 補番小10.5輸半算

換入即買伐木ng

買半大驗咩

屌你老母伐木者

斬木大船

點解可以無波入

驗腎

師兄呢排點

燈到

屌你 半場兩球有冇咁難

半2冰埋

有

42min 0:1

火到成部手機飛落地下

唔入波又唔刷角 踢黎做乜撚

就係咁難

今場上盤冇埋戒賭了

銀河都炒到半打
對羅湖城都入唔到球

半主半大24

1-0/2-0/2-1

睇來都收皮開左成朝上盤

斬木已死

唉

輸波咪撚再追波 輸鳩硬

地震1-0

33333333333333333333333333333333333333333333

入最撚多波果2件後備

斬木讓親波都係伏到仆街

屌你 入唔到波咪撚撚爆角喇 仆街仔

斬木佬大伏 我屌

有咩資格開角球呀 屌你老尾

手足買左半大同角大？

下半場入球show?

無喇 輸鳩哂

四季已經痴左線

無買叫得咁落力

咪撚輸到咁撚肉酸啦 輸唔起咪撚賭-,-

聽D手足講後備個2件要入黎先

4444

44444444444444444444444444444444444

有買但輸鳩哂 屌 連續兩場大波開唔2到

連輸三注 好心傷

咁樣整兩隻角 又開9.5

用埋啲小學雞(線點線)

你報假仲撚肉酸啊屌你老母

開到4.5b 派500

入左8.5b送錢

關你閪事-.-

難啲

咁人地講乜又關你閪事

半4全8?

見到啲人輸唔撚起就想笑

Ok

5555555555555555

半5

你想笑 有無諗過其他人想唔想知

我鍾意笑咪笑 我理得你想唔想知

Goallllll

十三真係好撚頂癮

半5全9

波特蘭角大者

65分鐘1-0 86分鐘1-1
撚狗大法

真係痴線 開返哂對家 見好唔收真係收皮 定律黎

第二個報假想屌柒佢 13 真係好閪正

所以人地就係想屌你咪屌你 洗撚理你感受

9，17 換入黎未

半場罰牌3.5s 2.5s

場波未完
下半場換人，2:0完

咁佢屌我 我屌翻佢 有咩問題

任十三笑鳩我 係我恆心不足 專心返工咪唔洗輸哩三注

呢2件又唔係老野 咁都要收起

完半場差d 刷多隻屌

個頭同人屌緊，下個留言就報假笑死

前日買咗浦和
國際賽嗰啲冇玩

仲有冇落雨

都無嫁 純粹我都想屌下你

晨早流流輸左三注總不是味兒

輸咪輸 輸完咪撚叫 好似叫撚完啲錢會翻黎咁
成碌撚咁

哦 好撚威喎

同路

無架 想叫咪叫 我有我叫 你有你屌

成碌撚咁咪即係撚樣 做咩唔直接叫撚樣

斬木下半場會入波

你隻p牌報假狗仲未死

2.5s有無機

要唔要補飛

無次派錢成功

文法唔通順

是撚但啦 都係撚黎

Penis face

9同17號唔換出黎

100%2.5s

撚撚撚撚撚

屌你老母 斬樹佬 輸鳩我半大 角細

屌你老尾 潛水自閉

尋晚見你話重傷 呢場掂咗斬木？

伐木班前場全部二線兵 有得正選都成pat屎咁

呢場客不敗 自己諗

呢場主不敗。自己諗

係，比佢撚多次

木佬入下波

不如完場前先講啦

依場狗會不敗

追POST又出下盤

半場2.5s @3.45 -> @3.1

重插和波

專業報假黎架

1-1 0-0 0-1

秒goal

1分鐘就入。。。

SOR清
不過已經買左9.5角大 睇下波算 唔補住

秒入

買客盤咁快潛水

基佬陳去咗邊

goalllll

撚半大既極致

靚頂

糕！！！！！

斬木快手567

木佬上

屌 撚我半主

1-0！！！

客不敗，主入波

快到

先撚半主 再入一球撚大波

木佬！！！！！

斬木易到

收聲啦你老母閪

仲有2.7和 點會和

係都係撚半主啦

撚..

斬得靚到

死落去陪你老死夜曲啦

即刻入

456的序幕

角球丫仆街

屌 想買1.5大 係咪咁撚串呀
想等佢升小小水

話咗

下盤無了

輸波就刷啦

呢場係驗腦波

斬木半一撚開狗架
次次都係咁
仲要係就完場絕望式撚狗

等9.5b?

波特蘭下盤者

想買傻西 好彩臨落注大注轉返買木佬

主上盤 收

上盤日真係冇得鬥氣

仲有冇下一球

yes

真係有個斬木佬係度

1-0

斬木又80分鐘比人追和 下盤唔洗驚

1.3 主 仲有價講
可能撚狗

差4球 快

斬咗一下木

個龍睇唔過眼就會出手
好似對辛辛果場咁

咁多人gel
呢場好多人買傻閪？

撚你呢啲買追和既狗

第一日睇伐木佬?

我上盤，sorry

唔好理啲傻閪啦 整低自己

主場不嬲都係入左波 斬一塊

斬木佬入多粒啦 出左糧架

屌啦星 又停角

可能反底呢

9月先炒左場

2：0

2:0

依個好好睇 條友搞笑到

又goal

個龍送既

屌 斬木佬正呀

半大

撚半大

買啊切啊屌

無啦 引客盤
講左要驗腦

1.5b 秒收呀屌！！！！！！
等乜撚野水

依場上盤100%的波 買傻西個班去驗腦

2:0
終於反底 好感動

個龍做乜鳩。。。

個後衛踢比人射

撚半大半主

半大手足.....

仆你個街買半大上半場冇波入，中場買冇人入球一分鐘就入撚咗，屌你仲要勁快兩球

你收皮啦垃圾
講乜撚都得架啦

震3ng

唔洗驗腦了

係幾頂癮 仲要拎住舊木展示下

垃圾斬木佬仲唔入第三粒 唔入就屌爆你地

又要斬木了

2.5s jump

唔輸角咪輸入波囉

我講左 又叫講咩都得
你輸錢呀 係燥d既

快手入 差3球

入

唔洗5分鐘 輸咗2球 半大慘死

撚半大撚到

收工 講撚咗斬木all in -1

留acc, 我派你驗腦啦
又贏錢啦

撚完半大撚角大

好撚野，撚半大撚到咁

可以9.5S了

同上半場兩班人黎嘅

Easy
同老細講今日唔撚做

等睇對鹽湖城果場咁
補時比人入兩球 終極撚狗

斬木繼續上呀

笑撚死人

等緊1.8以上買1.5b。1.69一開波就入。注定無運。

想睇

最癲果場斬左幾多舊木

傻閪
2-2未

俾佢撚左我個半大
下半場一出黎就係咁開火

邊個懶獨特買客

6舊

4:2得唔得？

斬木佬頂住個讓一

?2：0 9c ft 終極撚狗

追主3先

4-2乜撚客不敗呀
你弱智架？

me2

如果你唔放心補注大波 好過比人撚

唔知點解覺得會角大

輸波刷角啦正傻西

地震呢隊波 痴起上黎 回傳都驚佢漏入網

我冇話客不敗喎

好撚野 咁樣比人撚半大

諗多左

無晒錢啦

快入-2粒

咁好水驚驚地

拍撚哂手

屌你老母9唔撚搭8

半5全8

正常水位黎喎

你on撚9姐

2:0完

角球又消失？

覺得岩既就去做

應該無咁黑嘅
不過我睇主唔似贏到全格

角球呢？入完波好刷角

斬木佬撚半大

信唔信下半秒入兩粒係用黎引傻仔追大波
利申追左3.5b 估一球都冇

傻閪 你識閪睇咩

斬木佬半一真係送錢咁送

唔係講笑 10月真係好撚黑
好彩中到一場之後都連針返幾場

手持上盤 硬係覺得屌打到尾 咬返半格

地震而家撳住切
咁搞法會追和

你識閪睇咩

關你乜事 p牌仔

地震1-2

地震好廢...

垃圾後防未入到就失多球啦

又冰角

木佬個龍勁到

屌你同係唔係P牌無關痛癢

咪冰啦仆街

仲差6隻角 ifc見

上下半場根本兩場波黎

2-2未

呢條友派膠仲撚勁呀

直接唔理你算 無你咁好心機

8.5-10.5S

追左3.5真係一球都冇

羅湖城完全無撚用

9 17已出可否入多2

啲波真係好癲 冰親都幾十分鐘

收到

成班懶獨特傻西 走去買傻西

9號17號上場斬木佬456

真心想知有無人會買左傻西地震

今場上哂電啦救左幾球

傻西好快追和 放心

大炒傻西

應該唔敢認

假角？

又炒6粒

要有

嘩屌 刷下角好喎

個個都反手係咁地震地震

班反手撚驚撚到
笑死人咩

是但一隊入啦

我

冰到呢

即場點部署

冰咩角 屌你老母咩

20分鐘

斬木佬條仆街

等4倍7.5b

7.5都出埋

7.5S睇波注

羅湖城隊垃圾 嘜都做唔到 點解會有人買佢

又係下半場冰角

點解係咁假封角既

白痴仔炒波底

入咗9.5,8.5 等唔到

食屎狗半5全5

地震條友空龍飛機

屌 半5全5撚角大？

個21號 咁都飛機

班仆街去到底線撚返個波出來

下半場0c

你追咗細？

撚半大全大

刷角隊對刷角隊真係冇一次同之前一樣Keep住爆角

咁經典下半場0c?

入波未啊屌

伊波貝上埋 走地2.5/3b派錢

2:0
5角完場

你個名

90分鐘咪畀1c你 半5全6
Cls波

66666666666666666666

6666

2:1111111111111111111111111111111

連環連環連環連環!! 快快快

2比1 有機爆角？

地震鳩

2:1

3.5B-1!!!!

21

臭閪震

地震想追和 就刷角啦 屌你個咀

Var

炸？

炸

角大手足

要唔要出去開定報數區

入多粒打和

己炸
笑4

主隊換走左入兩球波果個做乜撚

要2粒

半5全7

想炸

又炸？

越位

臭木佬入未

屌斬木頂撚住粒 一係入多粒先

仲係2:1 喎

計左？

到底有無炸到 報分app仲係2-1

仲 var 緊

又炸

咪炸啦 3.5呀屌

越左定乜

屌 炸撚

88 地震

屌 伐木入啦屌

炸？炸完俾主入啦，ng呀

越晒啦

炸炸炸炸炸炸炸炸炸

炸嘜撚 個波撞落斬木佬到

炸.gif

詐埋冇波了

吹最後條友加多腳？

主ready

睇慢鏡又無handball
個龍自己打空氣都炸

完

炸左對家入

傻鳩羅湖城炸埋 玩完嚕

Goallll之後炸 再中風果張？

地震俾人炸會發火
角大allin

支持

老4呢幾日有冇斬獲

地震發威刷角啦 係咪男人嚟

入波入波入波入波入波入波入波入波入波入波

等7.5allin大

笑撚到

冇 尋日馬輸4K 波贏5k打個和

10.5b表示都廢撚事叫

賭咁大

快入波入波入波入波入波入波入波入波入波入波

真係好撚on9
又要貪心等高水1.5 秒入兩粒又唔心息
輸唔切爭住追3.5
抵我輸到冚家剷

冰封角球

輸撚到仆街就係咁

球証食左3C
好正氣

斬木佬唔刷角 祝你俾人CUP

-1！！！！！！

炸死班傻西

伐木佬咪仲正氣仆佢個街1c都無

傻閪

嗅到2-2的味道

無柒頭

傻西係咁救角

3-0

抵佢輸

下季

睇個樣都係無得入咖啦

傻西鹽湖城

7777

7777777777777777777

7.5S針了

兩隊都仆街嚟

伊波貝 莫拉 快入

角大gel

7.5又係貪心等高水等唔到
高追左8.5 等睇8c完場啦傻仔

伐木佬先係救角個隊 守撚住條底線

俾多2,3C啦

今朝場廢城就走盤

呢場無買就咁正氣

正式宣佈-1仲衰過半一

3:0 未 垃圾斬木隊

角大輕鬆到

明明平時斬木佬先係刷果邊

又臨尾爆c

斬木老黎多粒

最後10分鐘入2球ok?

世界級 岩岩腳解圍都無第8角

重注no goal

手足失控

88888888888888

8888

刷多4c先

88888

唔好停！連c 雅！

傻仔NG

又食
屌你老母

地震繼續 求多次連角

10.5s

主會有球

仆街食角

宜家係7定8

3.5大針得

我係咁架啦 好多1.6-1.7既大波大角根本好易中
我就成日貪心想等1.9
到等唔到入波/刷角就會忍唔到追
爭住送錢俾馬會

個個反手到

好似8

8888888888888888888

2.5都針

連C雅快撚啲 細波緊係連C雅啦

仆街伐木底線唔撚出波

99999999999999999999999999999

8.5b cashed!!!

入唔切....傾完嘢已經6變8

7.5

比多1角

點解有人話伐木佬刷角 買親佢角大都控角到仆街

我愛你！聖傻西

本身放棄左,又突然重燃希望

快10快10快10

10!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

痴線,又有!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

10 ！

10.5b重燃希望

10了手足
有冇入貨

10.5 可以嗎

2角都有9.5係有原因

嘩 世界級10個角球

搞撚掂

傻鳩羅湖城

好彩補左角大

No goal最後機會入貨

俾多球

頭先78分鍾果陣諗住得番20分鍾差5角收硬皮

3.5b可唔可以搞掂埋

8.5,9.5 叫撚到仆街

幫手叫埋10.5 ok?

10.5有得嗌啦
靜咗成場

似3-0

啲角球突然間唔駛錢咁開

入咗12.5

終於追到角大

8.5b有冇師兄入左

伐木左邊個nigger 成撚日係底線兜返出嚟

到底你訓醒未

快

10.5B啦屌

有，入左少少

想睇live斬多舊木

一定有

84分鍾10角開11.5平水,應該補5-6分鍾以上

當餵狗

繼續刷角

10個完得唔得

繼續屌9伐木佬班仆街

求下你多1隻啦

3:0

炸完對家goal

70 分鐘仲係5 角嚇撚死

3:0上盤輕鬆

咁撚樣

30 比多粒

30 咪撚炸呀

Gel

角大黨上水啦

輕鬆

傻西輸波唔輸角

傻西又比人中出3粒

史迪仔報真既喂

nice

OK
使命必達

屌
3:0
神10頂實

屌撲出咪角囉，撲都唔撲

再輸多球

大波嘅連C雅

莫拉入左 差伊波貝未入 快

咁撚樣爆鳩埋我角細 真係輸到撚到我仆街

唉屌你老母唔炸咪3.5b囉屌

黎多粒

其實唔明上次作客羸LA

買傻西個班半格驗腦錢都收唔返

比多2c 爽手

又係你

邊撚個黎

ng goal！

都唔知炸乜尻

正傻西輸波唔輸角

再黎no goal

上盤日！

屌 輸到仆街 唔係我係邊個

諗住補多注7.5大角球
但係即刻封撚咗
仆佢個街
好彩9.5大中撚咗姐
美假真係美假

比多球

比多球呀

俾多角唔過分？

11.5大派錢

屌你老母

地震你班樣
等你地返到聖荷西黎後全市就有10級地震

成班陷家產

俾多角1世球迷

爆我9.5s

俾多角先假希望

地震個傻閪龍真係冇得救

屌買斬木佬咪好 買咩廢城

平注3.5同8.5又輸

比多c 唔好搞搞震

炸左傻西果球救返上盤客
球証受我一拜

呢場有睇就知客下半打假 由其隻右翼

斬木佬主場 都夠擔買地震 係咩心態

淨係賭美假

4.5b

高水9c 即中

lm

俾球面子球啦 識唔識做人

傻閪果球唔吹開左3.5啦
球證dllm

10.5b

事前比撚曬水 伐木-1
即場又比埋水會3-0
仲有人係呢場輸錢既唔該死撚咗佢 咪撚再賭
你一世都唔會贏

應該補好耐下,呢個盤呢個水位

諗住死硬 買親伐木佬都無好嘢

地震射咁多腳都無球入

GEL

咁樣輸角細
再賭角球斬手指

入多粒

痴系線咁系易賭既

1角1球有冇？

斬木認真踢連拜仁都贏到

叫啦大家 叫叫下就有

9號一換出又入波

補 3

on9?補3開咁既盤

係咁訓地

比斬木連撚幾鑊終於中返次

應該

唉屌你老母頭先var咁耐補3 你老母臭化閪

入3粒+3

3分鐘

斬木終於大到

3:0啦基本勝局已定可以唔補

cccccc

屌 比多球

俾多球我今日唔打飛機啦屌

Ccccccccccccc

易到

狗撚到 嬴3粒玩回傳

11c未

3-0 10C FT GE定

即場9.5b輕鬆到

屌你 比多粒都冇

輸左成日好辛苦

伐木佬真係仆街嚟 去到底線又拉返出來

點做到

邊到輕鬆

球證死全家啦你老母

3.5b慘死

幾c完

Ft 3:0

鬼唔望球證全家比人炸撚死

又中位數
慘

有咩驅使你咁樣買

10c ft

咁樣買 好難唔輸

屌你老母 買左主3 多手重注補左no goal

肯輸曬未燈夠未

10

著條狗你唔識賭波就戒啦點會咁買咁撚on9

追數

你好撚煩啊 收皮啦你

我81分鐘先買 搞少少野返黎就收錢

好在即埸買左2.5b 拎返個本 on99炸你老母

+3 ？ cls

好撚彩 一中一注 屌你老尾
仲有7注 今晚要穩陣番身

冇人教我賭 自己唔知邊到學

真心覺得薯條係輸撚死唔抵可憐

10c岩岩好

幾倍

我足水就買 叫撚到仆街，冰咗25分鐘先有角

冇天分，收皮吧啦

屌你 成朝得個吉 2中2輸 輸水都輸左幾萬

好彩斬木爭氣

笑撚到仆街

仆街 半場唔撚入 屌你

去玩魚蝦蟹賭運好過你咁亂買

諗住all in7.5大
On9

唉預左比大家屌 我真係唔知點買

你不如解釋下點解咁鍾意買角細先

臨尾又係佢斷攻勢

仆街斬樹佬 又唔撚入

你夾角個range咁大

薯條佬加油 再接再厲

次次買大波都起碼炸1球

你角球個數差咁遠
點都會有一注輸
一係就全部買大 8.5 9.5 10.5咁買
你個傻西唔怪得輸咁多

算係咁啦 3粒

早飛買定星期三先

下次有斬木skip買細注上盤算 唔係果條友入到兩球 主隊都危危乎 上半場驚撚到

應該真係以前跟得ky多 習慣買角小
好自然偏向想買角細先

馬會今日冇波賭 百仔唯一出路

依個唔叫夾掛...真係想追數搏

馬會星期一二得返啲垃圾畀大家倒

斬木 讓一終於收錢下次買盤算

輸鳩左半大就無算係咁

兩倍

有喎

咁都差一角
屌你老母薯條西

個人覺得 美職偏大角大多仲要成日爆幾角

未開晒

當休息下囉賭波預左要適應一段時間無正常波賭

臭閪Ky呢排點 買角細入球細輸到仆街冚家剷未

中咗就算啦
唉

美職澳職呢D肯定博角大著數D

@彩櫻

我賭左十幾年都未買過角細

點解你輸極都有

屌你老母針左6 場 終於反底好撚感動

你威威

Cash唔cash out好

岩岩換完片就派彩

終於唔洗食二手飯

一敏人生贏家

on9先cashout cashout完又要入返

一敏d gel頭圖睇親都笑

你咁講就唔岩

我相信你輸極都會繼續賭

依幾日得啲垃圾波

今晚買荷乙半大全大算

星期二又歐國聯
星期三歐國聯+日職乙

賭到你傻都得

兩隊垃圾黎 不過客係最垃圾

歐青u21狗會唔知開唔開 係咁開大波

會呀，有上list

屌，你個名睇見就嬲

得3場 都叫有

屌你日日導人賭外

我都以為會比佢撚多次

好耐未贏過大注波了
終於訓身落斬木中了

外仔呢

中既每日一場都夠
唔中一百場都無用

馬會波心水分享區黎 咪屈

中一場都難再見 輸死人

你呢幾日好似係咁中

你老友yy去左邊
好耐冇上水

收到風從良了 依家日日打份牛工

人都去左

外賣手風唔順咪支持下鹿會少d選擇唔洗日賭夜賭打下機睇下小說好過

職賭

原來美職咁易買

我有正職架大廈看更月入9000

駁唔到

呢幾日真係靠荷乙 西乙 智甲回血

正氣上盤

睇開咩小說？紅樓夢？

今晚繼續上盤

薯條式夾角

到而家都仲未有

川崎前鋒最撚狗

武俠

以前讀中學果時有諗過追返金庸d小說睇
但本本都幾尺厚 最後放棄左

倚天

但宜家日本d輕小說就十幾廿卷都係咁追

男子闖油麻地便利店 擸走3盒叮飯逃遁

邊位手足輸到要偷飯

g sir大勇

有冇人知藍蛇去咗邊

好撚煩 輸完同人講自己幾無腦

唔好跟常理買美職

跟g sir買就okay

冇咩事 我返去溫書先

G蛇讀緊u?

g sir 有事！ 今晚等你帶領

今晚得3場波

其實好屈
坐住有錢收

頭幾個月你就覺得爽
之後就會覺得返工唔知為乜 好無謂

如果私人樓都正既
過年
啲囡又正啲

去廁所搞搞佢先

洗樓果陣拎正牌玩囡囡啲鞋

姐姐想要乜嘢服務？

巡樓熱到仆街

條撚樣假膠黎我入左波po一年
成撚日見佢借錢借極都仲有
然後又係咁貼針相

唔理佢真定假 都係好煩

波台是咪無正常人 個個都好變態

有 波po風紀新条xxxx

無 全部痴線佬扮正常人

利菲斯cup未

比利時cup未

賀狗死未

Jack slow fuck

幾日得個幾場波點捱

不賭便是贏

而家馬會有冇得買飛

外賣仔incoming

講撚左勁耐。。。無人信
之前重話咩雲派佢叫雞 都係假嫁
再講一次 薯條俠係假膠啊屌你老母

不了
法國超撚晒班

荷乙主降到
贏緊？

贏緊既賠率
一陣會轉返半一？

買左隻fifa21 調節下自己對假波既定義

笑左

咩聯賽黎

雲派佢個時有埋相喎 兩條友本身識做假？

唔知係唔係識 不過之前有巴打係雲收皮個段時間爆在派叫雞都係假

雲叫咁撚多雞 佢9up一張谷人氣氹人玩外賣咋嘛

係咪叫雞中肺炎死撚左

佢真係中左武肺 好大機會係叫雞中

雲好似無咩係度拉客
多數屌波

佢叫人入個心水爐到 係個爐到拉 咁明顯咩

佢個期好似有條大波過關幾撚癲
叫哂2.5 3.5收幾皮野好似

佢賭馬顛好多

做艇搵咁多都正常啦 無限本咁
不過人做艇 佢做艇 佢都算幾快收皮

往績排名近況都唔覺主好有優勢
唯獨荷乙可以信下主埸

客近5場 入得一粒
好有優勢....

瑞甲